# Financial pyramid
## Описание
Да что ваши финансовые пирамиды! Всякие там МММ, кэшбери и прочее фуфло. Мы тут за такие деньги монетизируем свои произведения — закачаешься!..  
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@knockie](https://telegram.me/knockie)